究竟有咩因素吸引啲人投臘腸jerjer

本土又唔係本土
泛民又唔係泛民
又冇地區票
唯一政績係721俾人打 同嗰段國安法片
論壇又講得差
又講到明唔抗爭
感覺上食緊運動嘅人血饅頭
講大隻咁我不如投黃兆健仲好

飲尿未

唔係講得差啦

係垃圾